毒撚應該跳出comfort zone改變自己定維持原狀圍爐取暖算？

毒撚(摺撚)應該改變自己，同認識多D相反性格正能量嘅人，唔應該再做毒撚不問世事，人係群體動物，無可能自成一角，否則同深山野人有乜分別？識人好過識字係大道理：正評

毒撚(摺撚)無錯，世界無分對錯，人係無可能討好晒全世界，點改變都總有人討厭自己，毒撚做番自己就夠，同相同性格嘅人圍爐取暖，唔洗刻意改變自己，要接受自己係咁樣嘅人：負評